朱sir真係現代岳飛呀 走得太前

點解監警會會全數投票覺得佢打人？
點解監警會都唔撐朱sir呢？

邊到 得勢 就撐邊到
監狗會做法